//The literal object Music of questions from the Class model Questions.
export const dataMusic = [
    {
      question: "¿Quién es conocido como 'El Rey del Rock'?",
      choices: ["Elton John", "Elvis Presley", "Frank Sinatra", "Johnny Cash"],
      answer: "Elvis Presley",
    },
    {
      question: "¿Cuál fue el álbum más vendido de Michael Jackson?",
      choices: ["Bad", "Thriller", "Dangerous", "Off the Wall"],
      answer: "Thriller",
    },
    {
      question: "¿Qué banda compuso la canción 'Bohemian Rhapsody'?",
      choices: ["The Beatles", "Led Zeppelin", "Queen", "Pink Floyd"],
      answer: "Queen",
    },
    {
      question: "¿Quién es la voz principal de la banda británica Coldplay?",
      choices: ["Chris Martin", "Thom Yorke", "Bono", "Liam Gallagher"],
      answer: "Chris Martin",
    },
    {
      question: "¿En qué década apareció por primera vez la música hip-hop?",
      choices: ["Años 60", "Años 70", "Años 80", "Años 90"],
      answer: "Años 70",
    },
    {
      question: "¿Qué cantante latina lanzó el álbum 'Laundry Service'?",
      choices: ["Thalía", "Shakira", "Paulina Rubio", "Jennifer Lopez"],
      answer: "Shakira",
    },
    {
      question: "¿Quién fue el baterista de la banda Nirvana?",
      choices: ["Kurt Cobain", "Dave Grohl", "Krist Novoselic", "Eddie Vedder"],
      answer: "Dave Grohl",
    },
    {
      question: "¿Qué grupo popularizó la canción 'Stairway to Heaven'?",
      choices: ["The Doors", "Queen", "Led Zeppelin", "Pink Floyd"],
      answer: "Led Zeppelin",
    },
    {
      question: "¿Cuál es el nombre verdadero de Lady Gaga?",
      choices: ["Stefani Germanotta", "Beyoncé Knowles", "Alicia Moore", "Robyn Fenty"],
      answer: "Stefani Germanotta",
    },
    {
      question: "¿Qué famoso guitarrista es conocido como 'Slowhand'?",
      choices: ["Eric Clapton", "Jimi Hendrix", "Jimmy Page", "Carlos Santana"],
      answer: "Eric Clapton",
    },
    {
      question: "¿Qué banda lanzó el disco 'The Dark Side of the Moon'?",
      choices: ["Led Zeppelin", "The Beatles", "Pink Floyd", "The Rolling Stones"],
      answer: "Pink Floyd",
    },
    {
      question: "¿Cuál de estos músicos fue parte de The Beatles?",
      choices: ["Mick Jagger", "Paul McCartney", "Freddie Mercury", "Eric Clapton"],
      answer: "Paul McCartney",
    },
    {
      question: "¿Cuál fue el primer álbum de Madonna?",
      choices: ["Like a Virgin", "True Blue", "Ray of Light", "Madonna"],
      answer: "Madonna",
    },
    {
      question: "¿Qué grupo popularizó la canción 'Hotel California'?",
      choices: ["The Eagles", "The Beach Boys", "Fleetwood Mac", "The Doors"],
      answer: "The Eagles",
    },
    {
      question: "¿Quién es conocido como 'El Rey del Pop'?",
      choices: ["Prince", "Elvis Presley", "Michael Jackson", "Justin Timberlake"],
      answer: "Michael Jackson",
    },
    {
      question: "¿En qué ciudad nació el estilo de música jazz?",
      choices: ["Nueva Orleans", "Nueva York", "Chicago", "Los Ángeles"],
      answer: "Nueva Orleans",
    },
    {
      question: "¿Quién es el vocalista de la banda U2?",
      choices: ["Bono", "B.B. King", "Jon Bon Jovi", "Sting"],
      answer: "Bono",
    },
    {
      question: "¿Qué artista escribió y lanzó la canción 'Imagine'?",
      choices: ["Paul McCartney", "George Harrison", "John Lennon", "Ringo Starr"],
      answer: "John Lennon",
    },
    {
      question: "¿Cuál de estos es un famoso festival de música en Tennessee, EE.UU.?",
      choices: ["Coachella", "Bonnaroo", "Lollapalooza", "Outside Lands"],
      answer: "Bonnaroo",
    },
    {
      question: "¿Qué cantante estadounidense lanzó el álbum 'Born in the U.S.A.'?",
      choices: ["Bruce Springsteen", "Billy Joel", "Bob Dylan", "Tom Petty"],
      answer: "Bruce Springsteen",
    },
    {
      question: "¿Quién escribió el musical 'Hamilton'?",
      choices: ["Lin-Manuel Miranda", "Stephen Sondheim", "Andrew Lloyd Webber", "Jason Robert Brown"],
      answer: "Lin-Manuel Miranda",
    },
    {
      question: "¿En qué banda fue Sting el cantante principal antes de su carrera en solitario?",
      choices: ["Genesis", "The Police", "Dire Straits", "Queen"],
      answer: "The Police",
    },
    {
      question: "¿Cuál es el nombre de la cantante conocida por 'Like a Prayer'?",
      choices: ["Celine Dion", "Madonna", "Whitney Houston", "Cher"],
      answer: "Madonna",
    },
    {
      question: "¿Qué banda es conocida por su éxito 'Smells Like Teen Spirit'?",
      choices: ["Pearl Jam", "Nirvana", "Soundgarden", "Alice in Chains"],
      answer: "Nirvana",
    },
    {
      question: "¿Cuál fue la banda liderada por Freddie Mercury?",
      choices: ["Led Zeppelin", "Queen", "The Who", "Pink Floyd"],
      answer: "Queen",
    },
    {
      question: "¿Quién es la voz principal de la banda de rock Aerosmith?",
      choices: ["Steven Tyler", "Ozzy Osbourne", "Mick Jagger", "David Lee Roth"],
      answer: "Steven Tyler",
    },
    {
      question: "¿Qué banda lanzó la canción 'Under the Bridge'?",
      choices: ["The Red Hot Chili Peppers", "Green Day", "Foo Fighters", "Pearl Jam"],
      answer: "The Red Hot Chili Peppers",
    },
    {
      question: "¿Qué famosa banda fue fundada por el baterista Lars Ulrich?",
      choices: ["Metallica", "AC/DC", "Megadeth", "Slayer"],
      answer: "Metallica",
    },
    {
      question: "¿Qué álbum de The Beatles es conocido como el 'Álbum Blanco'?",
      choices: ["Sgt. Pepper's", "Abbey Road", "Revolver", "The Beatles"],
      answer: "The Beatles",
    },
    {
      question: "¿Qué cantante tiene el apodo de 'La Reina del Soul'?",
      choices: ["Aretha Franklin", "Etta James", "Nina Simone", "Diana Ross"],
      answer: "Aretha Franklin",
    }
  ];
  